娜B x 牙琪 x 牙災 世紀大合照絕密流出！！！！！

戀愛！！！！！

我手機新wallpaper正喔..

會唔會太QQQ...

q能到流左幾滴眼淚..😢

三個都可愛到射精..

Ok la...

呢張合照應該會係kpop歷史上top 3最能q既合照..

連想炒飯她們既念頭都因為她們太能q打消左..

娜B第二張嘟嘴仔真係畫龍點睛...

學友要求貢高==

冇娜寶棄左幾集 幾時出中字

我同中間嗰位談戀愛

個嘴仔真係q能到我錫左落個moon到..

睇住生肉先啦 呢集起碼要翻睇幾廿次..

會唔會毒左少少...

唔炒飯?

咁能q你真係忍到咩..

我正人君子黎

炒左右

我射精❤

想知喪仔一日除咗射精睇KPOP同踩板仲會做啲咩==

睇書畫畫聽歌思考人生同wendy談情說愛

仲會睇書畫畫咁文青